點解火星跟水星相戀會有燦爛影蹤?

咁水星逆行又會唔會火星撞地球?

因為 寂寞在流動